樣衷無朋友無愛情的你們，生活靠什麼支撐

就係為左得到呢d先努力 打爆機咪冇野玩

放棄朋友愛情了

?

一日未屌爆個仆街天，我會生存落去

冥想加幻想 十分治癒

衷你老母

音樂
娛樂
美食
知識
親情
理想
無啦

你靠本中漢詞典支撐啦